求巴絲幫助

比癲雞藍絲啊頭迫走 轉工主要想搵銀行back office位 有無巴絲好推介

HD GRAD 1exp

自推一下

自推兩下

唔係好識人做bank....
但幫推一下

Thanks 自推4下

唔識人, 只能幫推 ....

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

自推六下

Pish

留証據, 再去勞工處告條仆街.

無用

唔做點會知無用。 其實佢逼你走可以同佢鬥。佢唔炒你你唔使驚。

佢調左我去食屎位既部門

頂住啦，一邊找工。有糧出怕佢有牙。

新部門堅難頂